跟進有關 Sony Android 8 機型無法連接問題

關於日前部分Android 機型
（主要為 Sony Xperia XA1, Android 8.0，及部分 Samsung 機型)
出現無法連接的問題，
問題已經修復，更新版本會暫時先於 Google Play Beta 推出，
稍後測試完成後會再推送到正式版

非常感謝連日來協助測試的用戶

LIHKG Android Beta 申請方法：
前往：
然後點擊「成為測試人員」
再等多陣 就可以係 Google Play 接收到 Beta 更新架喇

如有其他Android 應用程式上的問題
歡迎留言、電郵到 info@lihkg.com 或Telegram到
我哋會盡快處理

做到嘢

唔係好得

XA1係咪得我係咁

請等多陣
Google play 仲審核緊

想問下ipad網頁版可唔可以唔好整成左邊post list,右邊post content
我知道可以自己較，但我死都較唔到個設定
㩒咗佢冇反應

即係㩒極分頁顯示呢個選項都冇反應

admin 冇放棄我地

beta update已出

Thx u

開VPN連唔到